[Kpop]T-ARA討論區[2]幾時女王們先再集結

屌你咁樣叫開po

我返到屋企先開

我就係見backuo link死圖，
所以踩咗1001都唔敢開。
你竟然開成咁…………

開得好急下

差d唔記得t arapost可以半日冇人開。

咁下次你地搞了。我唔理了

唔好嬲 整好左就無事啦